c君教你唔撚交$2000

唔撚交啊

C乜撚野君呀你老味

c君

快必

唔交錢上court先抗辯得唔得

小肥嚟

三兄弟

無比狗捉到緊係唔撚洗交2000啦

好似都要交書面先？
不過佢都on99 整張告票出嚟又唔講去邊到交

今時今日港共係咁㗎啦
整完啲嘢又唔proofread
愈低智冇效率冇能力，但愈效忠支国就最重要

成皮嘢一副眼鏡
做奸爸爹撈得好掂

屌你呢個唔係快必黎咩 一早講唔好交等抗辯 on9先交

諗住假膠下 不過好多人未必知點可以唔交

等多啲和理非知下點做都好

下，呢個唔係小肥咩

dead body 嚟㗎

明明係楊岳橋